求keep電話no. plan

Smartone完約 會離開香港 想keep電話no.
求推介